Airbnb 大阪

請問大家有冇試過住Airbnb 喺大阪？ 穩唔穩陣？

試過呀，不過係expedia 訂既，果間又新又平，樓下仲要係商店街

因為我會帶埋老人家，大概6人，所以諗住Airbnb

日本都穩陣既，睇多幾個網，留意下comment

推薦住minn 又大又平又靚
成個屋企咁

ok desu
建議位置揀難波 也不錯的

睇介紹
殘體咪book，韓狗都咪book

請問大家有冇邊間推薦？我大概應該有6個大人，一個小朋友

有
殘體係大陸人
一家人接受到就得
貴d咪大d靚d
近最大個D車站會細D

巴打
$250 link